# Тестовое задание для Frontend

Посмотреть можно тут - https://nag-test-app.vercel.app/

## Запуск приложения

```
yarn start
```

## UserStory

У нас в компании ощущается острая нехватка приложения, где мы бы могли просмотреть всех существующих покемонов.
Кроме их имен, нас беспокоит их вес и рост.

Будет только лишь одна страница => для роутинга ничего не надо.

## Инструменты

- открытое API – https://pokeapi.co/
- React
- Material-UI
- useSWR - для общения с API

## Описание

1. На странице должны быть выведены карточки для каждого покемона с помощью сетки. На странице может быть максимум 12 карточек, по 6 в строке на экране FullHD.

   - Роут для получения списка – pokemon?limit=N&offset=N (см. доку API)

   - Из данных этого роута выводим только `name` как заголовок карточки

2. Использовать пагинатор
3. При загрузке очередного сета необходимо для каждого покемона дозапрашивать информацию о его росте и весе

   - Роут с этими данными прилетает в предыдущем - свойство `url` лежит рядом с именем `name` покемона
   - Ключи веса и роста в ответе – `height` и `weight`
   - Указывать в карточке в формате "Вес: N ед." "ед." – потому что неясно, в чем измеряют в API

### Важно! Интерфейс должен быть приятным, не дергаться

    - Обязательно использовать лоадеры (есть в ките material-ui)
